大家有冇覺得今晚場大龍鳳好假

先係班差佬入來機場噴幾下胡椒噴霧，然後齊人果陣無啦啦班警察一車車咁走晒，到無差佬係度果陣機場發現扮記者既內地護照人士，再者發現藍色T。有冇咁巧合？ 唔好話佢係咪公安，一個淨係識講英文既內地人士，外國傳媒都聽得明既情況下報導，已經比左大陸一個藉口，綁佢果下去到後尾條友係度扮暈扮死，鏡頭下全世界既人都譴責和平示威者，我覺得我地失左民望。

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 睇個樣都似係警察 好明顯 請廣傳

希望大家記住梁天琦同我地香港人講果句野：「不要被仇恨支配，時刻保持驚覺與思考」
核彈都唔割